唔想輸入黎推呢個！！！

今日撞到個中同
我佢
：最近有咩搞
：岩岩去完歐遊
呢度我已經慶慶地
：前線打生打死你仲有心情玩？
：咁有人中槍 我洗咪中夠兩槍
：前線唔係condom
：咁劫獄囉 失敗最少多個朋友一齊mou
：兄弟爬山 你最少做下文宣啦 咩都唔做一定一齊輸
：咁我係屋企用念力撚死差佬囉
呢刻我完全忍唔到，即刻出拳私了佢。
最後俾佢打都仆街，但真係唔關佢腹肌事。
唯有影左佢大頭，夠50正評我開佢樣批鬥。

樓主先喺岩岩去完歐遊果個，而家比人打完仲想貼人出黎

有咩用

新會然？

唔想阿仙奴輸可以點搞

樓主連條仆街大頭都唔敢公開 你係五毛？

轉會

貼埋你唔好咸

咪用bot浪費資源